懶人包：點解台灣拒收陳同佳？

總結：

由於香港政府認為「台灣屬於中國一部分」

如果台灣接受「陳同佳到台灣自首」

就等同合理化送中行為

推比懶人睇

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

再推

Push

一早又唔送仲要搞送中
好撚鳩

岩岩訓醒？

PUSH